【全民IP CAM】全民公衆cam，分區24小時通風報信救手足

其實市面有咁多IP CAM, 只要大量手足裝CAM
各區對准所有18區所有屋苑 天台/公衆出入口
當區所有車的車 CAM
甚至對准埋...你懂的
然後分區/ 分屋苑/ 分編號公開提供 IP CAM 地址
我地就可以安在家中安全地
24小時監測各區大廈出入口

當有可疑人物於某屋苑出現，
立即於某區/某屋苑 telegram group 通知
聯絡埋當區區議員去屋苑
- 一來手足有時間準備
- 二來到時就有可能當面斷正
- 三來，如果成功錄低任何犯法野，即刻可以放出公海backup

另外，希望有律師團隊可以幫手
覺得自己有危險既手足，可以每日可以向律師報平安
律師團隊可以輪班地監測
配合全民IP CAM，可以提前到達屋苑，保護手足
手足亦可以send 求救信號
就算真係被拉，都會知道係邊個
最起碼要做到唔會無命

高科技抗暴

唔好買hikvision d 大陸野

有無IT人幫下手？

會送棋子比對家

和理非全民保安

幫手推！

推

有無人

大家一人幾百蚊
可以救到好多人

即刻落鴨記睇睇

有無人有新idea
全民平安鐘得唔得
至少每屋苑一個

有事/就來有事 即刻禁制

高科技做到 pro-active 救手足

同意幫手推

策略post 完全無人推

垃圾謾駡分化post 就熱門

Push

可唔可以每位屋企都裝兩個？幫幫手。。。

但係大部分cam 都係made in 芝麻
好難買

Wyze cam in amazon

push

如果有100萬人裝2支
仲勁過智能燈柱幾百倍

yes，不要 made in china

amazon 一樣有選擇

科技抗暴

但應該點裝法?
條邨總有D藍絲廢老會呱呱叫, 話D cam 係偷拍佢地

低層住戶窗門位對出
我覺得支CAM唔需要露出街的
然後自己單位門口對出
或者防盜眼裝都得

之前 hkmap 同 老豆搵仔 唔係想推動過？我建議加埋區議會一齊搞個民防組織

其實救人亦係救自己
因爲片段上咗網
俾人搞有記錄，保命亦防賊贓嫁禍

請幫襯黃鋪

見到對家越來越猖狂
科技上要更進一步先得

用屌米俾人攞資料 監視返手足轉頭
少少錢唔可以慳

hkmap 其實已經救咗好多人
繼續發展加功能可以救更多人

到時仲要考慮加密既問題

拖條綫咪搞掂
怕私隱問題咪裝落防盜眼度
邊個知姐

推一推先

技術問題可以繼續傾

私樓低層

應該係要整條24小時tg hotline, 只for 緊急用途(俾人爆門, 就俾人捉前幾十秒) 一收到訊息即刻發散訊息出去, 召集手足嘗試救人, 但要解決被誤用問題

我山卡拉私樓

甚至可以抄平安鐘科技
signal俾律師/區議員
一有事即刻知

希望減少呢D仆街野

具備 大聲公/哨子

簡單有效

推一推

push~

重用支貨…………被送中吖 用貴d啦

貴少少姐

技術上可行 ，現實上唔可行

Set Cam , 你係私人用定public用？
私人用 ok , 你當然可以俾自己睇自已record.
但已經無左個即時性，除非你日日mon住個cam.

咁至於Public , 你想玩直播 ， 放上VPN等個個都睇到你既Cam , 咁咪= 幫黑警做智能燈柱？等手足本身有得走都俾你影曬？

重有， 我淨係講一個區，例如今日屯門區 ，手足有行動 ，我 梗係想 有一個server , 成個server 係放曬屯門區既cam

哇 咁咪可以mon曬成個屯門區囉
1. 哇 屌 ， 班黑警真係多謝你 ，勁撚過智能燈柱
2. 一支cam一個ip ,用屋企個WiFi share直播 ，博拉？
3. 我當你搵到方法set firewall ,班黑警睇唔到，亦都搵到方法 點樣同時係比多人睇. 知唔知同時直播咁多live ,個server既bandwidths 要幾大？ 要set機一台server 又有邊個識

我唔係唔贊成，我係唔贊成大家set完 ，然後班黑警仲要多謝手足

我相信private 都要有機制防止狗入到
或者只係set cam 對抗爭者有利既位置
另外可以用守株待兔方式收集證據
同埋如果要通風報訊，每個屋苑可能出入口1-2個都夠
技術問題可以繼續處理既
但相信有CAM 一定好過無CAM

cam一定係private唔可以公開，最好每人屋企一個，唔可以交俾其他人，如果對方係狗/有狗潛入grp就死撚梗

或者只係俾password真實認識既朋友
有咩事起碼有朋友勾返段片出來